今日開始 郵政不簽收派件新措施 令掛號信服務名存實亡 傳前線恐孭鑊現逃亡潮

郵政不簽收派件 傳前線恐孭鑊現逃亡潮

香港郵政今日(4日)實行不簽收派件新措施，令掛號信服務名存實亡。

唔使簽收仲使咩掛號
班高層真係冇腦㗎喎

其實不嬲都可以屋企人簽收
但係宜家明文寫到出黎就on9左d

你唔做大把人搶住想做

只需按郵件上的地址派遞，可由收件地址的「任何人」或持領取郵件通知卡者簽收，毋須查看身份證明文件。

有張卡都得

一早就名存實亡啦
我唔知係我嗰區係咁定全香港都係咁
啲郵差掛號信明明入得落信箱都唔入
就咁揼張卡喺度（EMS啲件大件入唔到信箱都話）
又要搵日得閒落去郵局拎

掛號信入得落都唔入咪正確做法囉
如果入左落去又接到投訴輕則warning重則過唔到bar

要簽收
唔洗睇身份證確認你乜水啫

掛信信點會入信箱

東方日報➡️上一頁

有時明明全日係屋企
都可以收到張卡話搵唔到人叫你去郵局拎

問題係佢唔上門 又唔放信箱
然後郵局開9點收5點

啲高層係on9架喎
一係你就上門
一係就俾放入信箱
去拎真係好撚反智
你又唔係順豐站收咁晏
你又唔係好似7仔咁多舖
你上門嘅我可以預好時間喺屋企等
郵局開嘅時間我又返緊工/學
要打電話轉去近做野嗰度然後中午趕去拎

郵局星期六朝早都開

可以就咁放入信箱就唔係掛號啦

Okay
郵差慘定護士慘

最好梗係上門啦
但係入箱好過去郵局拎
以前幫個過fd手成日寄件
當時無人喺屋企又細件嘅會擺入信箱
依家直接唔上門放低卡就算

不過我都明唔係郵差問題
係真係唔夠人
我見屋企附近嗰間郵局嚟嚟去去都係嗰幾個職員
然後我地既政府拎1萬億填海
真係世撚界級

越黎越衰
點解保存唔到以前好既質素
大陸化

有分別咩

掛號個意思就係要送到你手上
你無人喺屋企，咪去郵局攞
如果唔見咗掛號，個郵差好麻煩嘅
同埋最重要係要簽收，無人點簽
郵差當天八九點先知要派掛號，佢點通知你
班膠層cut資源cut得好勁，人手到到都係啱啱好

點會無
依加執到張卡就攞到掛號
可能係信用卡，支票簿

唔係不嬲都係咁
成日都幫屋企人簽收，未試過要身份證

試過代屋企人簽收
但要睇代收人身份證